1. Dodati getProduct() u repository.ts ->ProductValuesController

2. Dodati placeholder element koji ce simulirati delay ->app.component.html
	2.1 Dodati html da prikaze delay
	
3. Lodanje ostalih podataka ->ProductValuesController
	3.1 Ubaciti Supplier and Ratings
	
4. Circual Reference Error (System.InvalidOperationExeption Current Depth) dodati dio koda za izbjegavanje kruzne reference  ->startup.cs

5. Podesiti da se izbjegne slanje NULL vrijednosti dodati dio koda u AddControllerWithViews() ->app.component.html

6. Dodati html i prikazati podatke ->ProductValuesController

7. Dodati GetProducts() ->repository.ts

8. Dodati funkcionalnost getProducts() ->app.component.ts

9. Dodati getProducts() u komponentu ->app.component.html

10. Dodati html ->ProductValuesController

11. Dodati logiku za filtere ->configClasses.repository.ts

12. Napraviti configClasses.repository.ts i u nju dodati propertije za filtere ->repository.ts

13. Dodati logiku za filtere u getproducts() ->ProductData.cs

14. Dodavanje ostalih metoda za supplies i products ->ProductData
	14.1 Dodavanje propertije i anotacija u ProductData ->SupplierData
	14.2 Dodavanje SupplierData i propertija ->ProductValuesController
	14.3 Dodati CreateProduct() ->SupplierValuesController
	14.4 Napraviti Controller i dodati metode ->repository.ts
	14.5 Dodati CreateProduct i Supplier na front end ->app.component.ts
	14.6 Dodati dva podatka sa mokanim podacima ->app.component.html
	14.7 Dodati html ->ProductValuesController

15. PUT (replace) metod
	15.1 Dodati metod ->SupplierValuesController
	15.2 Dodati put ->repository.ts
	15.3 Dodati replace za product i suppliera ->app.component.ts
	15.4 Dodati metode u komponentu i mokati podatke ->app.component.html
	15.5 Dodati html -> ProductData
	
16. Kada se desi problem loda prebaciti target na es15 i prepraviti http://prntscr.com/tkd5vg ("target": "es5", "start": "echo forcenewline && ng serve")
	16.1 Prepraviti propertije u classi da bi se samo updejtovao onaj koji je promjenjen ->ProductValuesController
	16.2 Dodai path metod  -> Startup.cs
	16.3 Dodati Newtonsoftjson da bi se enabelovalo json parsiranje dotnet add package Microsoft.AspNetCore.Mvc.NewtonsoftJson ->repository.ts
	16.4 Dodati patch na front ->app.component.html
	16.5 Dodati patch metod u komponentu  ->app.component.html
	16.6 Dodati html za update ->DataContext

17. Implementacija Delete
	17.1 Dodati onModelCreating i uraditi migraciju ->ProductValuesController
	17.2 Dodati delete metod ->SupplierValuesController
	17.3 Dodati delete metod ->repository.ts
	17.4 Dodati delete metod ->app.component.ts
	17.5 Dodati metod ->app.component.html
	17.6 Dodati html za dugmadi

18. Dropadi bazu dotnet ef database drop --force i ponovo pokrenuti ->productTable.component.ts
	18.1 Napraviti productTable.component.ts i novi folder ->productTable.component.html
	18.2 Dodati html  ->categoryFilter.component.ts
	18.3 Dodati logiku za filtere -> categoryFilter.component.html
	18.4 Dodati html za filtere ->app.module.ts
	18.5 Dodati nove komponente ->app.module.html
	18.6 Zamjeniti html sa tagovima ->productDetail.ts

19. Dodati komponentu za detalje ->productDetail.html
	19.1 Dodati html za detalje ->app.module.ts
	19.2 Dodati komponentu u module ->app.component.html
	19.3 Dodati html ->productTable.html
	19.4 Dodati dugme za detail ->productTable.ts
	19.5 Dodati selectProduct() ->app-routing.module.ts
	
20. Dodati rute -> app.component.html
	20.1 Dodati router outlet ->productTable.ts
	20.2 Dodati rutu da ide na detalje ->productDetails.html
	20.3 Dodati BACK dugme ->Startup.cs
	20.4 Dodati dio da se ispravi greska kada nestane bootstrap ->app-routing.ts
	20.5 Dodati link za details sa id ->productDetails.ts
	20.6 Dodavanje djela gdje uzima id producta ->productTable.html
	20.7 Dodati button ->productList.component.ts

21. Dropati bazu i ponovo pokrenuti aplikaciju
	21.1 Napraviti productList.component.ts komponentu u folderu store ->productList.component.html
	22.2 Dodati html ->pagination.component.ts
	22.3 Dodaati komponentu za paginaciju ->pagination.component.html
	22.4 Dodati html ->categoryFilter.component.ts
	22.5 Dodati komponentu za filtere ->categoryFilter.component.html
	22.6 Dodati html ->cartSummary.component.ts
	22.7 Dodati komponentu -> cartSummary.component.html
	22.8 Dodati html ->ratings.component.ts
	22.9 Dodati komponentu -> ratings.component.html
	22.10 Dodati html ->productSelection.component.ts
	22.11 Dodati komponentu ->productSelection.component.html
	22.12 Dodati html ->store.module.ts

http://prntscr.com/tlvgve
22 broj je preskocen
23. Napraviti file store.module.ts u koji ce se dodati prethodno napravljene komponente ->app.module.ts
	23.1 Zakomentarisati ProductTable, CategoryFilter, productDetail i dodati Store komponentu i forms ->app-routing.ts
	23.2 Dodati nove rute i izbrisati stare ->startup.cs
	23.3 Prepraviti pattern ->_layout.cshtml
	23.4 Izbaciti h2 iz naslova ->productList.html
	23.5 Dodati html ->ProductValuesController
	
24. Filter za kategorije prepraviti GetProducts() i dodati metadata CreateMetadata() ->repository.ts
	24.1 Dodati propertije i logiku za filter ->navigation.service.ts
	24.2 Dodati servis koji ce kad se klikne category aktivirati taj servis ->repository.ts
	24.3 Zakomentarisati GetProducts() u constructoru ->model.module.ts
	24.4 Dodati navigation servis ->app-routing.ts
	24.5 Dodati rutu za kategorije ->categoryFilters.ts
	24.6 Updejt modul ->categoryFilters.html
	24.7 Dodati html ->app.routimg.ts
	
25. Dodati propertije za paginaciju  ->configClasses.ts
	25.1 Dodati paginaciju ->repository.ts
	25.2 Dodati paginaciju u repository ->navigation.service.ts
	25.3 Dodati paginaciju ->pagination.component.ts
	25.4 Updejtati page butoon ->pagination.component.html
	25.5 Dodati html ->productList.ts
	25.6 Paginacija producta ->_layout.cshtml
	
26. instalirati dotnet tool install -g Microsoft.Web.LibraryManager.Cli libman install font-awesome@5.9.0 -p cdnjs -d wwwroot/lib/font-awesome ->ratings.ts
	26.1 Dodati logiku za rutes produkata ->ratings.component.html
	26.2 Dodati html ->productList.component.html
	26.3 Dodati tag od routes ->cart.model.ts
	
27. Dropati bazu i ponovo pokrenuti i napraviti Cart model (cart.model.ts) ->module.model.ts
	27.1 Dodati cart ->productList.ts
	27.2 Dodati cart ->cartSummary.ts
	27.3 Dodati logiku ->cartSummary.html
	27.4 Dodati html ->cartDetails.ts
	
28. Prikazivanje detalja cart-a napraviti cartDetail komponentu ->cartDetail.html
	28.1 Dodati html za detalje ->store.module.ts
	28.2 Dodati novu komponentu ->app-routing.ts
	28.3 Dodati rutu za detalje ->Startup.cs
	28.4 Ponovo prepravka patterna ->CartProductSelection.cs

29. Backend spasavanje cart-a Session storage ->Startup.cs
	29.1 Dodati dio za session storage ->SessionValueController
	29.2 Dodati Controller za session ->repository.ts
	29.3 Dodati dio za slanje podataka iz carta ->cart.model.ts
	29.4 Dodatio dio u cart modelu ->Order.cs
dotnet sql-cache create "Server=DESKTOP-7AOGO77\EMIR;Database=EssentialApp;Trusted_Connection=True" "dbo" "SessionData"
	
Nema 30
31. Napraviti checkout process i logiku za Order, Payment, CartLine ->DataContext
	31.1 Dodati nove modele u context uraditi migraciju i update ->order.model.ts
	31.2 Dodati order.module.ts i u njemu funkcionalnosti ->repository.ts
	31.3 Dodati getOrder i CreateOrder ShipOrder->model.module.ts
	31.4 Dodati order u module ->checkoutDetails.ts
	31.5 Napraviti novu komponentu za detalje chechouta ->checkoutDetails.html
	31.6 Dodati html ->chechckoutPayment.ts
	31.7 Dodati checkoutPayment komponentu ->chechckoutPayment.html
	31.8 Dodati html ->checkoutSummary.ts
	31.9 Dodati komponentu -> checkoutSummary.html
	31.10 Dodati html ->orderConfirmed.ts
	31.11 Napraviti komponentu ->orderConfirmed.html
	31.12 Dodati html ->store.module.ts
	31.13 Dodati nove komponente ->app.module.ts
	31.14 Dodati nove rute ->Startup.cs
	31.15 Modifikovati fallback rutu ->checkoutState.cs
	
32. U BindingTargets folder dodati CheckoutState.cs ->SessionValuesController
	32.1 Dodati metode ->order.module.ts
	32.2 Dodati ordertype i propertije i dodati router, promjeniti konstuktor ->admin.component.ts

33. Dodati admin funksionalnosti, napraviti admin komponentu ->admin.component.html
	33.1 Dodati html ->overwiev.component.ts
	33.2 Napraviti overwiev za admina ->overwiev.component.html
	33.3 Dodati html ->product.Admin.ts
	33.4 Dodati komponentu za administraciju produkata ->product.Admin.html
	33.5 Dodati placeholder html ->order.admin.ts
	33.6 Dodati komponentu za administraciju ordera ->order.admin.html
	33.7 Dodati placeholder html ->admin.module.ts
	33.8 Napraviti modul za admina ->app-routing.ts
	33.9 Dodati rutu za admina i njegovu djecu ->productSelection.html
	33.10 Dodati html za admina ->Startup.cs
	33.11 Prepraviti pattern ->productEditor.component.ts
	
34. Napraviti productEditor komponentu ->productEditor.component.html
	34.1 Dodati html ->admin.module.ts
	34.2 Dodati novu komponentu u module ->productAdmin.ts
	34.3 Dodati logiku za producte ->productAdmin.html
	34.4 Dodati html za producte ->orderAdmin.ts
	
35. Dodati logiku za adminstraciju ordera ->orderAdmin.html
	35.1 Dodati html dodati html za ordere admin ->error.handler.service.ts
	
36. Dodati modul za handlanje errora ->app.module.ts
	36.1 Dodati modul za errore i interceptor ->app.component.ts
	36.2 Dodati logiku za uzimanje errora ->app.component.html
	36.3 Dodati html za errore ->SupplierValuesController.cs
	
37. Dodati tag da samo admin moze pristupiti ->OrderValuesController
	37.1 Dodati tagove ->ProductValuesController
	37.2 Dodati tagove ->IdentityDataContext

38. Instalirati dotnet add package Microsoft.AspNetCore.Identity.EntityFrameeorkCore, dodati migracije i dodati update baze ->IdentitySeedData
dotnet ef database update --context 'IdentityDataContext'
	38.1 Dodati seed metode ->Startup.cs
	38.2 Dodati dio za authorizaciju ->appsettingsDevelopment.json
	38.3 Dodati connection string za novu db ->AccountController
	38.4 Napraviti controller za Accounts ->Login.cthtml
	38.5 Napraviti login html ->HomeController
	38.6 Dodati dio ako je nije autenticiran ->AccountController
	38.7 Dodati login i logut metode ->repository.ts
	38.8 Dodati login i logout na frontend ->authentication.service.ts
	38.9 Dodati servis i logiku ->authentication.component.ts
	38.10 Dodati authentikaciju prilikom logina ->authentication.component.html
	38.11 Dodati html za authentiakciju ->authentication.guard.ts

39. Pravljenje guarda ->auth.module.ts
	39.1 Napraviti modul za auth ->admin.module.ts
	39.2 Dodati auth module, guard i komponentu ->admin.component.ts
	39.3 Dodati logout dugme ->html
	39.4 Dodati html za dugme ->




	